一人一套無乜人知嘅電影續集

有無人睇過

異種1、2明珠都有播過，但係其實異種仲有第3、4集

其實無咩關係

第2集超撚好笑

納粹喪屍vs蘇聯喪屍

好似叫賭聖2，賭聖3！一套葛文輝，一套張家輝扮盲！
二套都唔好睇

有印象， 條女係佢面前比人女女女
都要繼續扮盲

佢嘅前作係永恆經典嘅Chinatown

Benz同紅姐做乜撐枱腳咁friend

高登殿堂級神戲你都夠膽攞出黎嘥？

咪話搵隻男既瘋狂搞野 生左成窴仔

呢個係第2集

舊年暑假搞乜鬼
舊年暑假仲有鬼